又話11.12繼續三罷? 請停止一切賽後討論!!!!!

場仗都未打完討論啲咩?